samsung係咪全球保養

半年前喺買咗部s8+
最近發現share wifi比部tablet係連唔到
朋友試過入都係唔得
而且有時會彈apps

想問下英國有無得warranty

除咗香港之外都ok

no for sure.

即係點

半年前啲機太少
諗住等iphoneX
點知原本個部早早壞左

三叔邏輯：全球係唔包括香港